班鬼佬仆街了 多名確診者去過蘭桂坊酒吧

截至下午4時香港一共有16宗確診個案，當中部份個案曾到蘭桂坊Pure Fitness健身，另外亦有部份個案曾到蘭桂坊與朋友聚會，

係條街到仲見到好多白鬼唔戴口罩 隨時比佢地累撚死

又要post返依張相出黎

比班白鬼累撚死 今日係條街到仲見到好多白豬唔戴罩

係香港見到鬼佬唔戴口罩即刻走開

比佢哋感受翻racist

一日最衰支那 無佢無中國病毒

肯定大撚把鬼唔舒服都唔睇醫生

識好多以為有強勁保險plan大晒，唔知有事要入公立醫院

食洋腸港女呢

要核平LKF先得

啲鬼佬無乜常識

唔係想racist 但係你唔戴罩我真係好撚驚
仲要宜家係歐美傳返入黎

武漢肺炎靠鬼佬發揚光大

依啲環境仲走去老蘭蒲果啲

仲去蒲個啲真係抵撚死
自己有事都算 仲要傳染比其他人

只計老蘭呢班 隨時係最大感染群體 （仲未計會感染埋屋企人）
各位可以諗定名

*唔知有冇3萬中

最慘中環金鐘班鬼佬依然唔戴罩
香港人又迫住返工遲早大規模傳染

去左，去右 將身體融入呢個節奏

姐係黎緊中招嘅就係中上環堆白領

Cls

反送中時tg lkf, 唔怕！
Wars時去lkf, 唔怕！

覺得要面

同廢老心態一樣

自覺高等做咩要跟下層

唔知關樂敏Tiffany Kwan同司徒若希Tammy Szeto仲有冇落老蘭呢?

鬼佬: 酒精殺菌。

衰啲講句，中左都抵撚死
你話疫情有受控，去玩放鬆下都正常呀
你仲係大爆發去同送死無分別
仲要連累到其他人

千人斬

仲有唔少鬼佬係真心覺得toddy係有用

有防疫原因唔算racist

魚翅航空搞成咁，支港航空又就快執既款
真係好擔心做空姐既Tiffany

Tammy最想做幼稚園老師，
但而家學校停課，希望佢想做既學校唔好執啦

直情睥9佢哋

死鬼佬爭嘢玩，溝女吖哪

Soho嚟

鬼佬同鬼佬同學同事屋企人
食洋腸港女 港女屋企人同事屋企人
爆啦爆啦

幾號？

最慘你一路睥同時一路有五十路港女倒貼
第二朝佢仲繼續返工響office大口呼吸空氣
要記住香港人啲外科口罩主要係防出多過防入
同個鬼佬同 office 就基本中硬

中國最仆街！ 但發現世界都有好多蠢人

啲鬼佬叫極都唔戴真係好黑人憎

賓賓出事

住離島 日日對住班西鬼無得避

換血

服

精液都有病毒
一中出洋腸港女即中招

cls

歐美爆到咁 點解班鬼仲唔識驚

仇女將軍全面進場

Yes yes yes!!!

性交100%傳染

港女今鋪真係要帶套含，平時都唔帶套追撚含，任中出。

差啲唔記得佢哋

蘭桂坊要第二輪爆發, 「珍珠港」style

爆死你啦 洋腸港女, ibankers, mk仔女, 有錢西, 港豬, 廢老賓賓

一定要有第三輪第四輪第五輪, 總之loop到LKF 死為止

天皇陛下萬歲

DLS

想奶

ELS

其實佢哋大量感染已經夠做冧香港醫療系統，翻屋企傳比屋企，翻工傳比同事，呢度條數都已經好襟計，仲未計再傳落去

有線黃浩賢新聞現場：蘭桂坊有外國人唔肯接受訪問，甚至除低口罩向住我同攝影師咳！

班鬼佬可唔可以仆街死 white trash

頭先見到有兩個鬼佬行埋嚟但無口罩 即刻停低兼兜路行

毒撚成最後贏家

即係全港會爆

今日係灣仔食個飯都已經見到有5隻鬼冇戴罩

哇 屌你
仆街到

Easy pussy

Easy virus

厲害了我的毒

毒撚或成最大贏家

好似呢隻emoji >>>

又有新嘢

做緊 有戴罩都彈開 手腳都一定勁污糟

咁點去食水煙chill下

屌你老母外遊完即去蒲
快撚d死

右邊

見一次笑一次

而家呢d時勢仲去蒲

仲未做？

手足嚟㗎

毒撚死班港女洋腸, 全部嗰班唔撚戴口罩都播毒

快啲死撚咗就好

謹記源頭係支那武漢就得

唔好比人 spin走

理性防疫邊度racist 見到有人唔帶口罩當然要行開啦

白人清洗計畫

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

逢星期五，六晚都會咁

正

話時話
仲有無follow up

幅圖充滿魔性，忍唔住會望好耐

此圖有咩特別

咁鐘意chill 懶型，咪由佢地死囉，why care

公司成班鬼都唔戴，好撚驚

尼個時勢仲去LKF真係自己攞黎

毒撚又贏
d Mk仔落老蘭中哂肺炎

啲字讀嘅方向同轉嘅方向都係順時針，好難睇

考古咩

半山班撚屌鬼仲係冇罩同𨋢

見香港廢老唔戴口罩我都睥撚住佢地兜路

老蘭現況

收皮啦 冇病毒點攬炒呀 豬閪

比連登仔吹完之後又一單都冇
淨係吹大爆發未來14日唔好出街都吹左幾次

成班免費雞rip

有一個Goldman Sachs banker 中招

食洋腸班港女死緊

見到鬼佬唔該彈開三米

冇人會怕醜 喺飲醉之後

佢地話唔帶罩係 freedom，你中招係你 Bad luck

唔講衛生嘅低等民族

spread the love

又係很信命good luck bro

David Bond條賤畜洋腸，係有心侮辱亞洲人嘅就放埋d港女扑野片出黎啦

希望佢中肺炎

累計有208宗，當中至少6宗曾到蘭桂坊消遣。

痴撚線 真係係蘭桂芳爆發
比班白豬累死

死鬼佬

係佢哋有問題

啲鬼佬污糟邋遢

鬼佬文化

仲衰過原始人

集體自殺

哇屌成個印尼妹

屌西

佢哋冇常識

自然淘汰

White trash go back to your country

做得好

生番

幾千年都冇變過

Real 睇死人

適者生存

Chill佢老母臭閪

100米

根本疫情期間酒吧就應該強制8點收工
好似歐洲個邊咁

但係佢地唔睇醫生咪驗唔到

香港俾支蟈同低劣鬼佬鬼妹輪流SM

藍絲文宣group，入去report佢呀！！！

屌佢老母 惹到全香港都係

做乜撚野姐屌你

大清算

香港班鬼佬真係好乞人憎

屌你老母白皮豬

街上面仲係好多白鬼堅持唔戴罩

班離地撚係咪驚到震啊

隻眼轉咗幾個圈追住啲字睇

HERD IMMUNITY

今次真係白人至上

覆工覆課GOGOGO,沒有事，BOMBOMBOM

睇完哩句再睇圖

其實有班外國L係唔明佢地諗咩
覺得亞洲人咁好笑但又留係到
佢地會排華 我地都冇排佢地
黎得香港 都應該尊重下香港人啦
真係好無知 到時中左係搞著人地
自我感覺太良好同太自私

佢地一邊排華一邊又幫支共同支共蟈省政府打壓其他亞洲人

尋日講完
叫班友仔隔離夠14日先去蒲
今日就爆

改完即刻童顏咗

含洋腸醫武肺呀

香港班鬼妹正唔正先？
成日飛釘做運動，36E周街跑喎

繼續爆

仆街喇 咁啲洋腸港女咪感染比啲狗公再擴散出去

成班連登仔眼紅人地鬼佬有free pussy